覺唔覺毒撚好慘好可悲

無人識 無人氣 無名氣 無成就

無金錢 無異性 無朋友 無興趣

無生活 無目的 無樣貌 無外表

無身高 無身型 無才能 無智慧

無主見 無靚性格

我會消失 讓自己一個抑鬱

學習

咩叫靚性格

樣靚自然有靚性格